%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Indicateurs statistiques}

\begin{document}

\begin{frame}
À l'entraînement de tir à l'arc, chaque flèche rapporte chacune entre 0 et 10 points.
	Voici les points obtenus par trois personnes.

\begin{description}
  \item[Hubert :]
    1 ;
    1 ;
    2 ;
    2 ;
    3 ;
    5 ;
    7 ;
    8 ;
    8 ;
    9 ;
    9.
  \item[Kim :]
    1 ;
    4 ;
    5 ;
    5 ;
    5 ;
    6 ;
    9.

  \item[Park :]
    1 ;
    2 ;
    2 ;
    3 ;
    3 ;
    3 ;
    4 ;
    4 ;
    5 ;
    5 ;
    7 ;
    6 ;
    7 ;
    7 ;
    7 ;
    7 ;
    8 ;
    8 ;
    9.
\end{description}

Qui est le plus régulier ? Qui est le meilleur ?
\end{frame}

\end{document}
